由不相識再到交心一場，然後又回復正常

但我唔想回復正常啊

你估我又想咩

你又何必介懷心上？

沉船？

分咗手

咩原因分手

話我冇計劃未來

你信？

信啊

如果不合適就早點分開，以後的日子還長呢

我有盡力唔諗喇，跑下步聽下歌咁，但點都會諗番佢

小費可以多給一點嗎？

可以用一輩子給嗎？

一切苦與樂最終都一樣